Heidi vs 衛詩雅

衛詩雅
Heidi

睇錯連....

G

you are g

膚淺

我都覺膚淺 但事實

真係好難揀

兩個都係雞

屌 你標題就Heidi先 投就衛詩雅先 陰9人

Heidi 世界第一